有冇人同我一樣以為斷水流大師兄係黎明

原來佢唔係黎明

我舊豬膶呢